[租值] 如果只得24萬人，聽日地產股有排跌

炮台山天后到中環都企滿幾位鐘嘅移動人流

得24萬的話，香港島嘅物業租值要大幅減值

減租

運輸及房屋局局長出嚟解釋點解得廿幾萬人地鐵都負荷唔到！！？？要求陳帆下台！！